其實switch 既fifa可唔可以一部機兩個人玩

如題

why not

得 四人玩都得

得
而且單機有4個Joycon可4打

呢D係Switch版賣點黎
Switch個設計好多game都可單打雙打

但Switch版FIFA 18冇得online同好友打
EA話Switch做唔到好友邀請入game喔
但Switch首發隻炸彈人已可入好友房online對戰
EA不為也非不能也